好靚，好想用條脷賴佢全身

剪指甲啦

點剪？成隻手剪都得，方便啲！聽講斷咗可以生番出嚟，一陣剪晒四隻腳

樓豬巧大隻

頭一節可以再生

尋晚啱啱剪晒四隻腳同一個頭，今朝一起身發覺全部生番晒出嚟好神奇！即刻想用條脷賴下佢